有冇巴打放沙頭角中港牌？

有意傾傾加TG

係咪就轉蓮塘所以收定先?

吓，蓮塘唔會開新牌？

應該係開蓮拆沙
我個政協沙會轉蓮

內幕料
話說而家先睇到你係屌哂巴
好奇問一問，你個政協係點有？

唔係內幕嘛
沙講左拆好耐

政協應該對個市有貢獻/夠代表力就有
我都唔知有咩準則

有冇機會減低要求
我得個港珠澳廢牌

我聽人講可以用錢買

屌巴係咪講堅
咁我以後返沙頭角咪好麻煩

吹到咁L大有貢獻
十萬人仔買到啦

利申要識人，政協牌5年續一次，繼續做就繼續有得用

十萬買到市政協,
你講出黎make唔make sense?

普通關+港珠澳關
呢度都二百個
而政協基本會跟, 點解唔用十萬買?

我話政協姐又無話邊到既政協，重點係比錢加識人就買到

屌哂巴

識人先係重點

推，求沙頭角牌照一個

其實點解你要係度搵唔正經出去搵牌佬

冇800萬係大陸投資

有個牌佬開150，我想問下屌哂巴，呢個價係咪公價？

可以點check

屌晒巴 行沙頭角關

沙頭角皇崗深圳灣都有

差唔多
但沙頭角好行咩?
最憎呢個關
又冇24, 日頭出入勁多燈位同泥頭車

請問依家港珠澳牌大概幾錢？

仲有個方法嘅。收購一間有牌既公司

依家有你有8球註冊資本同交夠稅都係代表你有指標排
條龍排到佛誕都未到你